[HKSES] 2019香港卓越獎學金計劃

有無巴絲報左今年HKSES，大家有無收到咩消息？

樓主最後有冇收到消息